有無D移民英文班推介下

最緊要平
唔洗寫唔洗默書之類,只需教人講日常既英文對白
我知YOUTUBE有好多教學,但問題我控制唔到自己分心,需要有技巧咁學習,.你當我有學習障礙就OK

你想喺香港上？

你有冇興趣睇youtube 唔好當係學習 咁去睇啲youtuber

鍾意business嘅 咪睇吓business insider cnbc嗰啲mini documentary

買本通勝

之前試過對住電腦聽佢地講到好簡單就學識,問題係無果種持續學習既動力好易心散,所以想搵個興趣班或移民班之類既野專教人點樣講日常用語,除左學英文都仲可以了解下外面世界

感覺香港未必係你想要嘅環境
之後去外國行一轉啦

上網搵個鬼佬英文老師跟佢學啦

最緊要平,如果有外國人學廣東話或普通話而我用幼稚園級別既英文回復其實都幾好,但邊有咁理想

淨係三分鐘熱度架喳...如果識返些少旅行英文可以去到好遠既其他地方,唔洗下下都局住係中文圈行唔出去

識Hello Thank you Good day
夠

芬尼學英文囉

你有錢單對單教你都得啦

佢黃既

你移到先去果邊學好過啦

一個人係機場或者去D陌生地方識呢D點夠呀大佬...預左一支公去旅行

無錢呀蕭生

咩原因驅使你要學先 如果你三分鐘熱度點學都冇咩思 有恆心可以搵我 tele: neriotele

讀返小學

去義補囉咁多tg group...但最好交換番你既技能

蕭生出片都冇收錢教人中文啦

想去旅行....日本或外國D細地方

我有個朋友英國名牌大學law grad
平時都幫你補IELTS
你有興趣可以幫你contact

咁唔太難既 但冇恆心/唔鐘意好難搞

...交換咩野技能,未試過

唔好阻佢地時間,我淨係需要日常用語講到而人地GAT到就OK,有無D叔叔或退休人士鳩UP下吹下水就OK

你有咩技能咪幫番人義補....